吱大粒既暗瘡真係好爽

上個月果粒世紀大瘡
係下巴谷左勁大粒
無濃 等佢熟等左成二十日
忍唔住入廁所對住對鏡吱
哇屌你 一吱直頭噴哂落塊鏡度..

一大力吱果下 成個下巴好似重生左
黃黃地溝埋血水 吱左勁多
勁滿足 吱完之後粒瘡細左幾倍

有冇連登仔試過

最後個句加埋個狗ICON

好治癒 不過有時唔搞佢 佢會慢慢謝晒

好撚痴線

利申：冇乜生瘡

唔搞佢根本清唔走D濃

噴哂出黎果野
真係好精神

入面仲有米

好舒服

希望你日日有得爽，生瘡上龜頭

噗一聲，標出來。爽
有時候會噗二下

射落鏡度會有聲

屌你老母比狗屌

屙大碌屎定吱千年瘡爽